司長話若犯人於當地受不公可尋上訴 咁菲律賓港人成唔成功呀？

港人被屈終身監禁
又試過上訴但失敗
咁係因為本身當地已受不公平審判嘛
咁再上訴都一撚樣

如果法例過左
唔通你特區政府夠僵去鬧鳩佢？
由門多薩康泰旅遊巴事件
到而家港人被屈藏毒
你香港政府有做過野？
有嘗試爭取過？
答案大家會睇到

同樣菲律賓同支那法治排名接近
意思即係話
如果支那老屈異見人士於支那於不超過7年前
涉及不法交易
之後被移交
你政府就叫人係支那上訴

香港都唔敢 向中國提出抗議啦

或者將不法交易轉做屈你造謠損害國家
點解一定係造謠罪？
因為可以最高判你七年而呢條罪可以無需被告出庭下受審，做完show 判你七年先係香港被送中都未遲

不便評論個別事件

明屈你你仲上訴？有冇咁白痴

真係你死你事

相信政府只會話你唔明
或假設嘅問題回答唔到
要睇當時實際情況判斷

唔好話其他地方，淨係香港自己嘅余偉發案咪一鳩樣。根本無人會想承認自己捉錯審錯判錯

有無巴打有支那被屈嘅案例列表？
唔一定係政治犯
咁就更突顯支那法治係垃圾

屈唔屈就唔知（因為根本無人知），但大陸就越上訴越大鑊，早排個告個加拿大人運毒，原本判十幾年 上訴完判終身痴女撚線

由於案件已進入司法程序，我們現階段不宜就該案件作出任何評論

得啖笑
大陸打官司叫人上訴
不如走佬算啦
仲有保障

好人好姐點會咁去賓國...
拉左就岩啦.

唔好放番出黎害人

香港同菲律賓一早有引渡協議

菲律賓果幾個本身喺長洲係蝦蝦霸霸果班黑社會嚟，拉晒就岩，最好唔好返出來
利申：長洲居民

強而有力嘅反駁

咩叫 屈
唔好好似d廢老嗡 睇完tvb就以為中國強大

睇埋呢篇報導先

話就話漁民
但佢地去菲律賓根本唔係去捉魚
而係收人錢去開架船返來
事後個中介人仲要失埋蹤

好多傳媒都唔報個背景 根本係泰國阿朗事件翻版

仲有門多薩都死左 仲可以做d咩

爭d唔記得呢單野